他還決定不利用最近的一項稅收特赦，根據這項特赦，他只能償還所欠稅款的10%。 足球巨星梅西是否腐敗? Jack Holmes 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 我們生活在什麼樣的社會中，需要這些武器來防禦和保護? 兒科醫生在槍支安全問題上向全國步槍協會發起挑戰|Brandy Zadrozny | 2014年5月15日|DAILY BEAST 
 在If This Then That中，你可以創造一個“配方”，即特定的觸發會導致不同的行動。 3種方法跟蹤你的食物和感覺健康|Ari Meisel | 2014年1月28日|每日野獸 
 斯諾登還披露了美國國家安全局與其他互聯網公司密切合作的項目，以搜索他們的記錄。 前國家安全局局長邁克爾·海登說，赦免愛德華·斯諾登是“無恥的”想法|伊萊·萊克| 2014年1月2日|每日野獸 
 他希望美國能與英國達成協議，伊朗至少能從自己的財富中分得合理份額。 歡迎Mossadegh來到紐約的小女孩|Michael Daly | 2013年9月27日|DAILY BEAST 
 被廢黜的統治者策劃了各種各樣的計劃，以便恢復他原來的權威地位。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 這不再是一個讓所有人一起變窮的計劃，而是一個讓所有人一起變富的建議。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 最近頒佈了一些一般性法規，個人可以在沒有立法機構的幫助下成立這種公司。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 或者，更好的是，他叔叔的死是他爬上偉大和名聲的途徑嗎? 《永恆的武器》約瑟夫·霍金 
 然後迪克·莫伊給他看了一個計劃，他可以在幾分鐘內抓住六隻鳥。 古德溫沙灘的浮光|R.M. 巴蘭坦